我考得不夠高分 你別出貓

我考得不夠高分 你別出貓
我願意和你一起攬炒
我只想打機走堂到下世紀
請你別嫌我將d功課奉獻給你

邊間教會

還能學什麼 出貓若未令你高分

明年今日？

我考得不夠告墳 你別出矛
我願意和你一氣攬抄
我只想打記就堂到下世紀
請你別嫌我將d貢課奉獻給你

好聽好多

之前好似有人作過
誰是垃圾 誰gpa唔過 得番個零 是我

今年不作弊，明年當學弟

還能憑住hall mid-term若未令你興奮